曱由攻中大，我地就攻狗宿

佢攻中大，我地就攻狗宿
曱由離開中大，我地就離開狗宿

上環O卑利街只有1x防暴守

佢攻中大，我地就攻狗宿

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好

反對暴力

?

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

一人一聖水，驅魔

幾個氣油彈都收到佢地皮

Push

推

東鐵綫來往粉嶺站至羅湖站/落馬洲站列車服務暫停

2019-11-12 18:19:42

所有師，入唔到暴大就進攻所有曱甴屋！研究曙光就再研究，有試驗品就拎晒出黎試！

死曱甴，我要你地死全家！！

火燒旺地

救中大方法，全面癱瘓

燒生幾時落場

殺曱甴係唯一出路
無gear曱甴邊係我地對手？

千其唔好放火魔法燒同入去搶裝備

犯法野唔好做

係攻9屋呀話。。

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

有必要遮樣？

push

唔知遮來做乜 on99

up

唔係

大家唔好鬆懈，繼續推到有勇武做

推唔到呀...

做到就做 各自有各有 覺得有效就得

唔好燒車呔！好毒！

千祈唔好

警 務 處 宿 舍

西 區 警 署 警 察 宿 舍 西 區 建 於 一 九 五 五 年 ， 位 於 西 區 警 署 ，即 七 號 差 館 側 。
奧 卑 利 街 已 婚 警 察 宿 舍 中 區
灣 仔 警 署 警 察 宿 舍 柴 建 於 一 九 五 六 年 ， 位 於 灣 仔 警 署 側 。
丹 拿 道 警 察 宿 舍 北 角 建 於 一 九 六 三 年 。
柴 灣 警 察 宿 舍 柴 灣 位 於 翠 灣 街 ， 共 有 兩 座 。
警 察 訓 練 學 校 警 察 宿 舍 黃 竹 坑
青 衣 已 婚 警 察 宿 舍 青 衣
大 欖 水 警 基 地 宿 舍 大 欖
元 朗 已 婚 警 察 宿 舍 元 朗 位 於 教 育 路 。
芬 園 政 府 警 察 已 婚 宿 舍 粉 嶺 位 於 聯 和 墟 側 ， 共 有 兩 座 。
上 水 已 婚 警 察 宿 舍 上 水 位 於 保 榮 路 。

信長 下忍 偷爆

太和平 仲未攻

pish

小心唔好去錯狗屋

救人！

岩呀

圍狗舍好過圍狗屋
大家一齊分享tg樂趣

push ar

何妖：殺無赦

攞刀隊佢啦屌

好心唔好遮啦

紅燒狗仔肉

想玩玩了

發夢見到過百手足去緊 有d遠d既無咩防守 好彩有人爆料住邊

cccccccccccccccc

千祈唔好用aa 膠塞鎖匙窿
人地番唔到屋企好慘架
屋裡面又出唔到黎
仲要搵開鎖佬爆完個鎖有排整
千祈唔好呀

千祈唔好攻擊……

中大

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

Pish

Save our kids please

打快閃好啦 唔好圍 好快會有支援到

開花救人

d 示威者會唔會見到落單狗車立即放火
好危險架 唔好做

燒狗宿

推啊

遮乜撚野樣呀 屌你老母臭閪

721

唔好呀，佢地一定會翻去救嫁

你咁樣佢地會好傷嫁，唔好呀

點解無人推呢個

1

會迫到其他公務員割佢地嫁，唔好呀

唔好推呀

2

曱近平

太有建設性，唔好呀

其實住狗宿啲人仲敢唔敢落街 我係佢地都驚俾人暗殺

拉

拉
唔好推啊

千祈唔好搞春袋入面嘅睪丸pls

千祈 唔好 搞人哋屋企人

記得睇下有冇狗先帶文具行動

唔好推

秋天最岩燒烤

應該係搵目標人物住所

儘量攻新界地區，幫中大減警力

拉！禍必及妻兒

千祈唔好咁做呀

歡迎狗仔狗女將屋自焚

聲東擊西

仔女係無辜的 唔好推

睇下有冇黃既狗二代做一次裹應外合

求下勇武救中大

推，中大守唔得落，要幫就其他地方引走d狗

入去狗屋揾妹妹仔玩

柴灣果次咁？

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

👍

唔好捉佢地啲老豆老母老婆仔女做人質呀

聖誕樹就算啦
唔好推

搞佢老婆

唔好呀

狗舍都有催淚彈

推
求下勇武們手足救中大人
但記得保護好自己先， 唔想一個換一個

埋緊位

推 近中大個邊狗屋無咁多防守，大好時機！

德福R座全棟狗 唔洗查佢地乜單位 沒有一個是無辜的
大家千祈唔好搞佢地

推推推
行動gogogo

攻左未

推 開花都有個目標

Bump

救人

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE

德福花園:
BLOCK R,S,T

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10

綠楊新村:
BLOCK L, M

求下各位用力推

全部人幫推置頂

救手足救學生

大力

上去

用緊念力攻

狗宿

搶金裝

推，救下中大學生

你地唔可以咁做嫁，私人地方

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

唔好亂黎呀 冷靜

係要互相C殺先算係戰爭

而家好明顯係一方挑釁另一方殺死自己姐, 唔算戰爭

一方永遠只係攻擊死物, 一方真係殺敵

準備出嘅手足們 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

快閃火球術打遊擊

Bbq

京都動

圍魏救趙

推到見狗仔血為止

唔好push

唔好

唔好呀真係

推！！

燒狗宿救學生呀！

宿一燒

！！！！！！急！！！！！！
大多紀律部隊宿舍都係有好多消防救護海關入境唔好打錯人！！！！！

解散殲滅狗隊，刻不容緩

千祈唔好

九龍塘，交通方便，嚇死宝宝
D狗實會去鳩衝。

攻未呀

攻啦 屌

係條街鳩行無用咖

此風不可長

我5點推到而家 究竟有無一個似樣既圍魏救趙
點解可以俾水炮車駛入中大

我真係自覺得香港人好撚無用
對唔住， 好想放負

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

推唔到

1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

嘩，好恐怖，冲天大火，不敢看

冇錢買牛肉乾，豬肉乾食，有冇人肯請我食

紅燒曱由肉

10:05 中大手足需要以下物資

需要：食水、保暖物資、普通衣物、任何舒服訓到喺上面既物體（睡袋、yoga mat）及同少量帳篷。

請pm @Lailahaillallahmuhammadarrasulu 🙏🏻感謝各位